有冇人一去到夜深就會喊

Y

為咩呢

唔開心

我會☹️

我都唔知 學習？生活？感情？
可能係全部加埋一齊

點解

諗下點解決仲好

人人都會叫我樂觀啲
但係樂觀到嘅 係人都想啦

點解嘅

唔知，成日都好唔開心好大壓力，諗諗下或者睇到啲相關野就會喊

有冇搵人傾過

我都唔知 希望唔係

想但冇

我就唔係喊 不過成日到咗夜晚就會諗好多嘢 有感情事 有學業屋企既嘢煩 會搞到個人有少少唔開心 有時個心仲會揪住揪住

冇乜，自己性格唔太鍾意同人講自己野，特別係負面野。人地問我有冇野，我都會扮冇野

講出來會開心啲

咁只會更加唔開心
因為我就係咁

夜深睡不著

咩事睡不著

無幸福既事 心情空虛 你呢

好多事既困擾 學業 感情又有

但好難改，唔太識打開自己心房，開唔到口

係到講 係到散 搵唔識既人傾最好

喊到放棄喊，放棄接受現實

學識接受真你好重要

係

學業與前路問題，覺得冇人明白自己

成日做野好多甩漏，成日都好對唔住幫我check野既partner，雖然佢成日話無事，但感覺好對唔住佢

仲有幾耐畢業？ 唔講就一定無人明白你

成日想停落黎休息，但一停就感覺人生好無意義，感覺自己好廢，好似小小野都頂唔住

我會，中三開始就係咁，5年啦都係會喊，但係問題係我唔知自己點解會喊

想休息就休息啦 迫死自己係冇用嫁

唔開心？

我都唔知，一到深夜就會覺得好down

有時一到深晚諗到一直捱既日子
就覺得好累 喊出黎

quit左u

我仲讀緊 但好想quit 啲野唔岩自己讀

番工好辛苦?

我就係因為唔啱讀所以quit左 人地覺得我好瀟灑，但背後其實承受左好多野

母親過身幾年 自己番左幾年工
有時有工作壓力都想可以同佢傾訴
後悔當初唔生性 依家冇不務正業
努力返工 卻唔可以同佢講 一諗起就心酸

u are not alone

一樣，我宜家經歷緊

家人支持嗎？

家人都係學歷唔高，叫我唔讀就出黎做野

啱啱quit左？咁你搵到野做未

每晚都係到諗條路點行落去
好多夢想都比現實擱淺
諗下諗下覺得好攰 已經唔想再行落去..

啱啊
我雖然有自己想做嘅工都讀緊相關課程
但係都係好不安
每晚都好似而家咁瞓唔到仲會喊
覺得好煩好攰
好想瞓咗唔再醒咁就唔洗煩唔洗擔心

同感 每日訓醒都係到諗幾時先完

別怕 很快就天亮
明晚請早

無錯
每日都係咁好攰
但係唔知點解係人前就會扮到好開心

depression. 睇心理醫生喇

巴打同我一樣
出到去對住人笑下癲下
但每晚番去望住塊天花板就看得好攰...

我係真絲...
返pt又好返學都好都笑得好開心
有時我都會諗點解要過得咁辛苦
點解要對住其他人笑
但係個心又笑唔出

以前見過 但最後都係行唔到出黎

所以有時都覺得自己好似好假
每日都好似戴住個面具對住人開心
但一到自己一個果陣又好似變左第二個人
只係覺得好攰好攰 唔想再行落去

嗯嗯
我對住閨密都無辦法完全做翻自己
真係好假

心事終須心藥醫喇， 嗰個心結係要解嘅。

我自己都明白呢一點 但解唔開個結

望住你真係好似見到自己個倒影
所以我呢家都好少搵班fd出黎
自己一個摺埋算

其實對住閨密有真係開心嘅時候
不過我發現喊得出都好啲
想喊喊唔出真係好慘
之前有一排完全喊唔出成個人仲down

喊出黎係會舒服d
但我會同自己講 唔準喊

其實男人淨係兩樣嘢諗唔通咋，錢同埋女人。去解決咗佢咪得囉，如果女人唔likey，就搵第個喇，搵錢先，女人就自動上門，辦法係要好多種，自己識諗，識變化可以解決好多問題，唔識就搵人幫下手，聽人開解，思想要轉變，樂觀啲睇嘢。嗰人生觀就唔會咁灰。加油喇

我都會叫自己唔準喊
喊得太多都好辛苦
有時眼淚去到眼邊都會逼返入去
雖然唔係次次都得
我喊太多對眼會腫仲會勁頭痛
同埋成咗年都唔想自己成日喊

多謝巴打

唔洗，小意思喇

大個左要同自己講要堅強d
但始終都未做到
每次夜晚又開始諗得多
就算唔喊都已經諗到頭痛

好奇怪
都唔明點解一到深夜就會諗好多野
我就算瞓咗都會發惡夢醒翻
一醒就發現個枕頭已經濕咗
個夢真係一世都記得

所以有時我都焗自己早d訓
但係真係好難
惡夢我就冇
曾經發過d自己做到夢想做既野
但倒頭來一訓醒就已經係遙不可及
好心酸

我都好想早啲瞓
但係成日都好似而家咁6點都瞓唔到
轉個頭11點又要返學

試下聽歌 比個旋律帶住走
已前試過有時都work

聽歌我未試過可以試下
我通常係喊到瞓咗

唔一定聽流行曲
聽純音樂會好d
不過睇個人喜好啦
可能音樂可以令你分到心唔再喊住訓著

今晚試下
而家就唔啦轉頭又要返學
大家都睇開啲啦（雖然好難）

枕頭底長期有條毛巾 用黎深夜喊既時候抹眼淚

喊你老豆

共勉之

壓力大所以喊
同朋友呻完 仲要俾佢地話我垃圾
個心真係好似係咁俾人捅咁

呢d朋友就算啦

啲朋友可能講笑嘅姐

用手輕輕一抹

+1
有時會用紙巾

我都想係咁諗

好多朋友都會咁
佢地唔知會傷到你
諗住講下笑玩下

我係個種外剛內柔嘅人
佢地笑笑口咁講 我又笑笑口咁覆翻佢地
其實真係好痛 好想人安慰

大家都係咁嘅情況
人前一定會笑笑口咁
朋友講嘅野有時唔好咁在意
好多時都係講笑

當好掛住好掛住一個人既時候流既眼淚
用手係抹唔曬

曾經係咁，家庭又好學業又好人際又好，自己都係失敗者。小學就離婚冇晒屋企人，中學成績包尾俾人笑，朋友近乎零，傾訴對象係無。
廿鳩幾年都係自己一個面對所有嘢，係獨立抑或係被孤立 。
直到搵咗份忙到痴線嘅工，根本無時間空間去諗唔開心嘅嘢，慢慢就變得唔開心就乜都唔理唔諗走去逃避。。。
人地見到我好似嘻嘻哈哈冇嘢煩，其實係我已經收埋咗自己，甚至自己係開心唔開心都唔係好知。

成日會諗返以前開心但而家已經失去既野

我係朝早起身好想喊 成日都會咁
我都唔知點解

補：暫時唔洗番工番學 做緊project only

漫漫長夜雖得自己渡過

要學會習慣